2021年BB仔出世, 改名為「廣毒」得唔得ga?

無問題
實唔得

係咪姓香？

姓齊, 得唔得？
姓吳, 就得?

改做建國

姓吾就唔得！

叫做『港督』好D